林鄭：第四波多無病徵 恐懼撚：好驚好驚 無病徵先恐怖

新冠肺炎第四波疫情嚴峻，特首林鄭月娥今日（30日）舉行記者會，交代最新的疫情發展。林鄭月娥指，本港疫情有惡化趨勢，本港今日新增76宗確診個案，當中有9宗源頭不明個案。她指，於過去7日有超過100宗無源頭個案，而特點為確診者無病徵，亦去過很多地方，令個案追蹤工作難度更大。

呢隻毒根本唔係just a flu 係廢撚過flu
flu起碼都會頭暈頭痛流鼻水咳全身無力
隻廢毒已經廢到勁多人唔驗都唔知自己中
班恐懼東亞病夫可唔可以睇清楚個事實係點
唔好再係到驚呢樣驚果樣
批鬥d唔戴口罩／出街／staycation嘅人 甚至篤灰
配合政府打壓市民自由

樓主走先，大量防疫精神病患三秒後湧入

死亡率？

重點係佢話難以追蹤
即係吹風準備強制健康碼(安心出行)

重有提一提01 不嬲唔貼link

恐懼撚死全家

死亡率低到咁算吧啦

低撚到仆街
定係你覺得啲冇病徵嘅人最尾會死？

lala聲開關比人去旅行算la

公共場所唔戴口罩梗係要屌啦ON9仔
雖然弱智唔會傳染

恐懼撚關心下自己精神健康好過啦係到驚隻廢毒

同一般流感比較過？
幾多%算係低撚到仆街？
你係統計定醫療專業人士？

利申：大學數學撚，屋企醫生，護士都有。

恐懼撚：無病徵，但會突然街上暴斃死睇下武漢？ 好似係

唔可以封大陸關先係重點呀。

話之佢啦
繼續做gym睇戲出街食飯

冇病徵70年之後會死

所以要健康碼，因為冇病徵

推

幾時先可以開返羅湖呀屌

symptom 輕微係咪即係死亡率都低?

痴撚線 而家唔係癌症果種無病徵但會不斷惡化 而係冇病徵到好返中完好返自己都唔撚知
但呢到啲恐懼撚會答你冇病徵先驚

恐懼撚：唔係 冇病徵但有一日會全身抽搐吐血身亡

唔係低到咁 係直頭無

無病徵既病，好撚驚呀

On79

睇CDC數據擺明死亡率係高過流感好多，純粹係感染力同流感差唔多同時死亡率低過沙士。

係有啲JJ 見死亡率低過沙士，就9吹武肺同流感差唔多/低過流感。

利申: 算係統計撚，年中有望過下CDC 啲數字

啱

樓主如果我係你
我今晚就買機票出境
費時比政府紀錄行蹤

呢條係哲學題

第四波大量冇病徵 明顯減弱 唔可以用前排嘅研究直接同flu做比較
同埋死亡率好難計 因為呢隻廢病中撚咗都唔知 你好難將呢啲人納入個population去做統計 但好撚多冇病徵 唔驗都唔知中嘅人係事實

其實係確診既時候無病徵定真係由頭到尾都無

條友無病 但影響緊傳播率
會擴大影響範圍

樓主條on9 自己話低就低，冇任何證據

你唔好話，我身邊真係有人話呢個病最恐怖係無病徵
其實係當左癌症咁諗

全世界學者都錯，你啱

而家再望下可能唔同講法
去到下半年死亡率可能因為驗得多，有機會溝返淡

你唔同意我咪駁我啲point囉淨係識得搬啲專家學者出嚟講

2樣都有

無病徵姐係人無事咁都叫病
今獲叫鴨群組播毒比位你淋病再搞香港人多謝都嚟唔切啦 都唔知幾多鴨蟲係佢啲所謂上流朋友

牙朗中完武肺 出嚟就連中三元

講到流感唔係好多人中咗唔知/無報咁

武肺報嘅比例多過流感好多

係咪支那呢排好流行嗰隻無症狀感染

可以佢想推專家學者去食屎

驚就係屋企啦 小小事就驚 屌你老母

冇病症？做數就做數啦分分鐘一日得10個左右

武肺會特登去驗去追源頭
流感唔會

無病點解要驚
武肺係藉口用來監控市民

折墮到quote林鄭當真相

我覺得係就係
你反對我 你係咪恐懼撚

話你on9真係怕你嬲

點解病徵弱就係因為人人戴口罩，
就算中招因為感染少咗病毒所以病徵低，
所以造成死亡率低。

感染愈多病毒，病徵愈高，死亡率愈高

無醫學常識已經好得人驚
仲要無埋邏輯先好笑

just a flu又唔見你衝去感染下先？

小心變種

算喇樓豬
呢度係兒登你同成班智將講事實無用架
佢地係個班靚晝面既熱血fighter 黎
如果擺佢地去美國歐洲 我諗佢地己經自殺死左

結論 : 咩數據都冇 純鳩up 總之我啱

其實如果由始至終都無發病，純粹帶有病毒基因，咁都真係唔知算唔算
本身人類一直都帶有某啲病毒嘅基因

無病徵咪即係要返工囉

其實冇病徵點解係病

死亡率低過流感

咁搞法中精神病既機會大過中武肺

Just a flu

夠啦
你想迫死樓豬咩
見好就收

算
跳唔起1cm, 個肺花左

香港60歲以下死亡率好似係0有啲60以上死仲要係因為長期病

上面啲恐懼撚話我冇數據鳩噏㗎

死亡率係咪仲低過流感

恐懼撚真係好撚煩

反恐懼撚: 政府講乜你地就信 個數字政府公佈既又信

恐懼撚真心弱智一二月都仲話，而家仲日日講絕對係傻西嚟

恐懼撚A： 驚中肺炎，戴口罩
恐懼撚B：驚唔戴被人屌，戴口罩
恐懼撚C:：驚犯法要被罰錢，戴口罩

啱啦成班恐懼撚一齊戴口罩

盲目信服權威黃豬嘅本質同中國人冇分別，唔識得用自己個腦分析。事實真係香港支肺死亡率係低到仆街，得一個60以下死嘅仲要好似係因為心臟病。依加疫情記者會都已經唔會交代確診者嘅病情

應該整個集中營困住d 恐怖撚，到冇事先放佢地出黎，還掂咁驚死

其實有出下街嘅都知係得兒登先成班毒撚係度恐懼
成條街都係人 其實依家仲邊有人驚
有嘅 兒登有一班囉

香港咁耐以嚟 因為武肺死咗絕大部分都係老+ 長期病患（得1個30幾歲，有糖尿）你班恐懼撚睇唔撚到？定係恐懼到搬咗去山洞到住？

啲唔出街淨係上兒登睇料嘅人可能真係會以為中咗肺炎會即刻死

防疫精神病患

咪撚同佢地拗啦，叫佢地哩係屋企，冇事咪出黎lor，驚咪唔好出，但唔好逼人戴罩

樓主全家中

唔洗三秒啦

恐怖撚應該好有錢，咁撚驚死

冇病徵根本就唔係病 人不嬲身上都可多病毒/細菌 冇影響到身體咪得

完全唔會分析一下 啲專家鳩噏就照單全收 跟住好似小學雞咁屌鳩你：專家錯晒 你先啱
仲好意思話人冇邏輯 冇常識 上面有個仲要利申埋自己大學讀數九唔撚搭八

樓主要咁講但完全無數據亦無醫學分析，咁你同屋邨公園d老人家9吹有咩分別？

同時又有大班專業人士同你講有分別你重要唔信，我唔明你個理據係邊？

感覺下就係真理，專業真係越來越唔值錢

最吊詭嘅係啲黃豬恐懼撚嘅口吻係同save hk啲藍屍一樣係度屌香港人自己唔聽話而搞到咁

恐怖撚飲開消毒藥水，驚自己有菌

恐懼撚贏晒而家 同777一條船

事實就係中左都唔會大影響，你感冒洗唔洗隔離啊

連登啲毒撚 屌人出街

冇病徵先最恐怖
好番都唔知道
咁就一世
香港人要小心啲

既然咁危險，柒婆你咁愛国，快撚d封關唔好俾人將病毒帶返你既祖国喇！佢地防疫咁好，無謂被防疫咁差既香港人陀衰啦！

樓主會唔會戴口罩？

連登仔最怕死

恐懼撚仲好意思話人pr狗 維穩狗
林鄭成功connect恐懼撚

咁樣講不如成世出街都帶住口罩？

就算完全唔玩唔娛樂，都要出街㗎啦
返工放工、買餸煮飯、買日用品，根本避唔到咁多
注意個人衛生已經夠，無需要過分恐懼

冇病徵，又會自己好番
點解咁就一世...

無所謂啦，總之口罩洗手呢D基本野都算，咩禁足，追蹤碼，檢驗我都唔撚會理，有種咪日日捉灑全部人去強制檢驗，順手鎖灑全香港既屋企門

恐懼撚真係廢撚到仆街唔配有民主做順民就啱

又小心d , 幫你全定call 定白車咪最小心

啲恐懼撚黃絲真係影撚衰我地影衰民主自由

香港一月以嚟死亡率係幾多 死嘅係咩人 唔駛我多講

今次仲要連最希望製造恐懼嘅林鄭都話俾你好多人冇病徵 你都覺得收緊防疫限制/批鬥等等冇問題嘅 只可以話你盲目服從權威 一啲分析能力都冇

淋病同班狗官商人 咁既年紀 當然要驚啲啦
希望香港人爭返啖氣 第五第六第七波永續

哩啲已經聽過佢哋點駁啦，人哋有專業嘅醫療團隊啊嘛

佢哋真心覺得一般人感染咗唔死都會重病㗎

係咁強調無病徵
咁成班病人唔駛入院出黎正常生活咪得囉
又唔咳又唔發燒連鼻水都無
入院把撚咩

由佢地啦，依d 人已經有精神病，應該搵個專業心理醫生比佢地

中左唔大影響既實則證據係邊？有無數字顯示？有無醫學解釋？如果你有咁充足理據你應該去說服全香港什至全世界醫生學者，咁你就上神台啦。
你隔離屋陳伯個女中左愛滋無死到唔通你就話愛滋唔會死人下麻？科學要證據數字，唔係感覺。
有什麼自信覺得自己比專業人士既重要醒呢？我唔明，你見到樓下阿伯話打機勁過你你都唔會信啦。
係呢度講兩句錯左唔使負責就個個變再世華陀

nature話真實死亡率(IFR)得果0.35-0.36% 死既全部都係廢老長期病患者
本身都等死啦

流感0.1-0.2%因為高危群組打晒疫苗又有藥物渣

咁專業叫政府封關先啦 得公務員wfh 其他人一樣要返工 出街逼地鐵巴士 要中點都中 咁驚死就唔好出街
出街都有機比車撞 扑野都有機會感染性病

流感都勁撚過COVID-19

無病徵仲算唔算病

姐係認左前三波都係政府反應慢

咁就一世了

大家要24小時戴實口罩，永世wfh

恐懼撚：咁先恐怖
冇病徵都會跳得1cm

班友如果係美國人應該都係投Biden反trump

咁睇得起佢哋，班狗喺100米外已經跑都跑唔切啦，
自殺會唔會太睇得起佢哋。

恐懼撚：因為人地係運動員

真心想問 幾時有prove過感染病毒嘅數量同病癥嚴重嘅程度成正比？
有無得link份paper 黎睇下

連登仔當初吹撚到世紀絕症 成班日日打飛機興奮到

咁大影響既證據又係咩，有少數人會死會重病就叫大影響？ 生仔都有d 會弱智有病啦，係咪強制人驗哂dna 先比生啊？ 咁你係咪支持優生學？

既然生仔唔洗強制一定生個建全既，依家就唔好逼我做依樣個樣，個社會冇資格

今水連廢老都殺唔到

會喪失味覺嗅覺你又唔講?
仲要未必可以完全康復

轉個轉就落Donki行街啦，佢哋內心咪又係覺得無嘢。只不過硬係要做到自己防疫做得多過鬼佬，終於搵到樣嘢嚟顯得自己高鬼佬一等咋。

會成世跳得1cm

伊巴個肺花哂，C朗跳唔到1cm

你感冒發燒都會壞腦啦，依d 你唔講？

無事都唔知自己已經無事

恐懼撚：運動員唔計 後生唔計 總統唔計 有錢闊太唔計

on9流感感冒都會啦
同埋絕大部分人係會完全恢復架on9

宜家又要link又要paper,你要專業認證既近既袁國勇，遠既世衛什至全世界政府都同你講呢個病係唔同你又唔信，我唔明。講真俾左你link 又paper你有咩專業知識去解讀份野合唔合理，係真係假？

都係個句，你咁充足既理據你應該向全世界實名反映，什麼公開挑戰一眾專業人士，如果你有理既，人人日後當你神咁拜。

恐怖撚應該身家過百億，依d 有資格驚下既

但大部份恐怖撚應該都只係住公屋

立法禁止人類生存最好

好心你咪包拗頸啦
完全兩個唔同機率

淨係計啲本身都吊住條命既廢老

建議以後逢冬季就停課
因為有流感

樓主好波 屌晒班恐懼撚
照我話應該好似樓主咁唔戴口罩出街成班垃圾

無病徵即係冇事啦

依d 又叫包拗頸，比你贏lor 恐懼撚 慢慢戴罩用酒精洗手啦 傻系

not everyone will return to his or her pre-COVID level of functioning

真 武肺會永久失去味覺嗅覺機會低到仆街
居然攞去同發燒燒壞腦比
每年咁多小朋友高燒燒壞腦

咁你點知自己無事

咪有一大堆醫生，病理學家，各國政府同你講左唔同羅，你又唔信。宜家你要話佢地唔岩你應該準備充分理據去反駁佢地。但首先你要相關方面既專業，完

都廢話，隻隻病都not everyone 架啦

袁國勇叫你唔好食刺身 你有冇食？佢話要用熱水碌下啲生果先食 你又有冇做？

自己戴罩洗手係小事 冇咩問題佢自由黎
但班仆街係到批鬥人出街 逼人戴罩 支持啲打壓措施先係問題

好少連登仔咁清醒

lmao, 好快有恐懼撚要求呈報感冒個案

出左院嗰五千人有冇重病

知唔知咩叫後遺症

not everyone, wow awful
not everyone 出完街唔會被車撞死

又話要講證據，嗌啲恐懼撚攞證據嚟prove又話點解要攞anyway權威永遠是對的，我呢啲小市民就永遠要信權威！

有撚咩 C朗有冇？

係咪個肺成世花咗 跳得1cm 永久冇嗅覺味覺 生不如死果隻？

算鳩數啦 呢度啲小朋友唔會同你認真討論

你睇真啲
似係樓主批鬥戴罩啲人
仲要引用埋hk01

班恐懼撚根本就啱晒做奴隸 天生奴隸格

人地外國人反封鎖講人權 香港人屌政府封咁遲

好得人驚

生活如常

突然死左，原來中左武肺

警察一定係專業！一定要信專家！ 成班廢物換個角色已經信到十足

你去做手術d 醫生小事都講到唔包100% 成功架啦

唔好再坐住個腦啦恐懼撚

係咪會跳得1cm
世衛話全球超過10億人感染左 哇好多後遺症啊

笑撚死 c朗中撚完一直都係係屋企鳩hea 屌女 講到人有一大班醫生圍住佢+用呼吸機咁

人地提都唔提添 當佢流感都不如
繼續做運動

成班體弱多病既病撚怕中左會死啊

佢講野你真係信？

完全欠缺批判思考嘅意識，唔怪得咁易畀權威統治欺壓

而家好多證據指根本得極少數人會演變成肺炎啦
根本應該改名

你邊到睇到我批鬥過人戴罩
你想戴罩戴到落棺材係你嘅事
但你都唔好批鬥/影鳩啲唔想戴嘅人

恐懼撚已經進化到要屈鳩人

言下之意係你純用個感覺去驗證，自己見到就係，唔信專業科學，或者你根本有左結論再死拗，咁其實無討論空間。

醫生叫你帶套先有性行為，咁係咪人人跟？
你又有無質疑醫生話無Dom會傳性病？
要找位用言語文字去拗根本係好易同唔會有盡頭。

如果樓主感染咗之後無事，你係咪願意第一個跟住佢被人感染先...其實無論如何，你咪依然繼續恐懼

c朗伊巴都感染過，而家佢兩個咪繼續意甲神射頭兩位

呢個世界大把咳嗽相關嘅流行病；如果每一種都要咁樣過份恐懼，呢個世界咪全部經濟活動癱曬

我相信今時今日好多人繼續戴口罩，係驚被人捉同埋要罰款，多過驚個病本身

得啦，你慢慢戴到落棺材啦，包你長命百歲

咁你以後自己醫自己，起樓自己起。專家係可能錯，但你要話佢錯首先你要，因為人地有專業資格你無。

exactly
大把老人家中咗普通流感，都返唔到轉頭

咁我係咪要讀廚藝學院先可以屌人煮野難食？ 踢埋英超先可以屌人屎波？

班科學家最鍾意吹到係世紀絕症 直接唔理隻病毒已經減弱呢個事實

*有理有據

捉到罰錢 唔係一早唔撚帶

佢哋唔理㗎，即使有隻病只有0.01%死亡率都好，只要媒體、專家、政府日日喺到講，佢哋就會好驚。只不過佢個名係叫武廢，就算換個名叫流感都係會驚。

所以佢哋最好一世留喺屋企，因為出個街都有機會俾天跌落嚟嘅嘢扎死、又有可能俾車撞死。

條友唔好潛啦，我想聽佢解下話

無病徵咪啫係無事

煮野同欣賞球賽係唔需要專業資格的

一律都係市民問題

調撚番轉問你 你俾d data support我點解要咁撚驚
你就好似d傻閪左膠向度問侵侵 do you believe in science咁
隨左用你個專業同學歷拋鳩人之餘，用下你既死人閪腦同僅餘既常識諗下野

其實就算冇COVID 呢個世界大把病毒
恐懼撚係咪成世唔出糧？

又係非黑即白，嗌你唔好信哂就發脾氣嗌返人地全部都唔好信

嘩恐懼撚真係冇撚邏輯
我講呢個例子係想同你講啲專家講嘅嘢唔一定合理 唔好盲目服從權威
你就回咩唔係個個扑嘢唔戴套 九唔搭八

廢撚過感冒

戴口罩洗手仲唔係配合政府?恐懼撚

讀數讀到根本思辯能力都冇都幾可悲

咪同佢嘈顛覆日常嘅邏輯

佢應該插緊喉食野，唔敢除口罩

狗官都未中 唔驚

佢會話唔同機率㗎啦

佢咁信專家應該聽袁教授戴住口罩用飲管飲緊嘢

沙拿中咗完全冇病徵

你咁問法同我問你拿數據同論文證明愛滋病會死人一樣，大家唔係專業大家都唔會識引。你身邊無人愛滋死咋，咁點解你信？因為專家研究完有數字有理由丫嘛。既然你宜家突然又唔信，係咪應該由你提出充足理據說服理專家呀？講真我地對病毒識條撚咩

我都唔明咁多人戴罩做乜

要做恐懼撚定無懼撚 都唔係 抗疫靠自己 做「自行防疫撚」

>

死火 香港有成6千人跳唔過1cm了

個病本身死亡率只係其中一點，控制得唔好大爆發，醫療系統崩潰嗰陣，死亡率就會急升，伊朗就係咁，升到10%

唔小心變種

岩，係我包拗頸

真呀 建議樓主開始唔戴罩出街再屌鳩啲恐懼撚

無病徵 即係 病咗唔知 好返都唔知

經口罩插胃喉咪得

define好咩叫一般流感先啦數學撚
冇人話你冇讀過書 做乜柒啫UG仔

樓主一早就已經唔帶罩個班黎架啦
信正苦，唔驚

旨意恐懼撚抗爭死得啦
一個tg就驚生癌死

強制就緊架喇 遲早問題

有班撚樣話 出多部電話去避 笑撚死人咩

人地逼一步 佢地就退一步

反抗永遠只係口號

早廿年佢地一定唔會學用電腦，驚中幅射死，之後又引數據乜乜乜

見到咁多位巴打屌得咁起勁 但係出街又見個個都戴住口罩 係咪我問題

我說服專家把撚呀
係都要專家說服我隻病毒恐怖到要支持裝app限聚唔封關放棄個人權利同自由

連登大把鍵盤戰士

等問樓主戴唔戴佢唔撚答我

上面已經講咗 你睇唔到我講多次
你鍾意戴口罩戴到落棺材係你嘅事
一直都係屌緊啲批鬥人唔戴/配合政府篤灰嘅撚樣

有冇人懷疑中過再自己好返

我唔一定會死
但如果我中左傳左俾身邊老人家/小朋友，佢哋死嘅機會就大好多
我中左，我唔一定有病徵，然後周圍傳，疫情唔會完

其實人哋驚係人地嘅選擇
你唔驚係你嘅選擇
你大無謂咪由自己中
小小唔舒服姐，唔好去醫院
唔好加重負擔，本身病床都唔係好夠
不幸地要死都唔好去
咁係證明你廢過隻廢毒同班廢老

唔封關做乜都冇用，由9佢爆。街照出返正我唔出都有支那狗都會落黎走街播毒

我幫層主答啦：而家啲後遺症未出嚟唔代表之後唔會有唔嘛

一日未到發現有後遺症嗰日都唔可以咁老定啊嘛

你無答過我喎 一句講晒 你係咪平時已經唔戴口罩出街先

頭幾件死嘅有個好似3X
男人

未出黎社會，你又點會明政治，畢咗業先啦師弟

佢可能扯緊佢老豆老母d口罩落黎
唔比佢地做恐懼撚
比多少少時間佢，可能親戚比較多

CDC 話實際感染人數估計係已知既8倍
計埋得0.3%
呢個數字仲係連埋一開波死得人多
剩計呢次冬季隻病毒弱左既變種會仲低

見你又話唔好再係到驚呢樣驚果樣 咁你係咪帶頭唔戴口罩先

我問佢係咪唔戴口罩出街
佢答我上面已經講咗 你睇唔到我講多次
你鍾意戴口罩戴到落棺材係你嘅事
一直都係屌緊啲批鬥人唔戴/配合政府篤灰嘅撚樣

咁即係點呀

TLDR

無錯，呢個先係重點，你睇下香港排第幾

睇環境啫，如果室外夠空曠距離夠，其實唔洗戴都得

前排ViuTV是邀請咗三個武漢肺炎康復者上去
又要威又要戴頭盔做訪問
分享隔離營嘅生活情況

康復者冇事冇幹就見好多啦，你哋所講跳一cm都跳唔到嗰啲，全部都係純文字吹水，有冇人行過出嚟？

我去驗過抗體，佢話我無抗體應該無感染過

笑撚死 而家有法例規定要戴口罩+口罩塔利班
我係到質疑緊口罩令同班塔利班唔啱
你就問我平時會唔會戴口罩

情況就好似 如果有一日政府立法關愛座廢佬先坐得 違者罰款
跟住再冇後生坐關愛座
你就走去屌啲批評呢條法例嘅人 話：咁叻又唔見你班後生平時坐關愛座

屌你老尾你哋係咪藍絲嚟㗎

所以個結論味就係香港人咁撚驚做奴隸做防疫撚幫政府維穩屌鳩個唔撚戴罩係佢地既選擇囉

你防疫味防疫，防疫有俾人攞撚曬dna 個人自由權利都冇曬都唔好呻呀
咁係証明你廢撚過隻毒，因為你唔係俾隻毒毒撚死，係俾隻毒玩撚死

佢地D維穩撚唔會答架

你只係需要答我：

戴 定 唔戴

食鹽多過你食米撚發現

防疫同配唔配合政府d鳩政策係兩件事，唔應該溝埋黎講

病毒唔係會突變咩，而家冇唔代別將來唔會突變

洗撚咩，外國人開party, 踢波都係咁。咪一樣得
唔好做恐懼撚

裝撚左app味呀恐懼撚
N95呢
豬咀呢 有撚冇戴鳩埋衛生服呀傻閪

佢地無諗醫療系統問題
其實係咪未試過去急症室體驗爆流量既問題

有次我腸胃炎係位度嘔左6粒鐘
中間有個超緊急
最後嘔到暈埋再 起返身就2個鐘之後見醫生
雖然係非緊急 咁排法有種等死既感覺係度

變咗未

agger廢撚過flu, 數據撚收皮啦

咁撚多嘢講你咪又係帶住個口罩 正傻閪

我問你撚左app味呀屌你老母
去餐廳食飯有撚冇烏鳩低個頭俾人探熱呀傻閪
你做撚死一世奴隸啦 鬼國呢撚d地方最鳩啱你

你味繼撚續一邊笑鳩d人戴口罩一邊屌鳩人唔撚戴口罩囉
防疫豬係咁撚無腦矛盾架啦屌你老母臭閪

又係你自己話呢啲防疫措施係政府用嚟控制人民嘅 咁做咩仲要做順民呀 咁撚聽政府話 墮入咗政府圈套？係咪政府立例叫你down個濕鳩apps你又即刻down呀

巴打冷靜啲 我都係好奇想學多啲野姐

我唔係想證明邊個啱邊個錯 亦都冇諗住挑戰任何人

我亦都冇話唔信呢個病 世界有咁多人 大家立場唔同好正常 大家有唔同嘅論點 各方面都有佢嘅道理
而我只想喺醫學嘅角度知道多啲關於呢個病毒嘅嘢

同埋你點知我有冇專業知識

屌得咁勁點知原來又係乖乖地聽政府話 恐懼撚？

唔好咁好笑啦 又係你哋話個病廢 又屌鳩啲恐懼撚 但係原來自己有乖乖地戴住口罩 唔笑鳩你笑鳩邊個呀柒頭

可唔可以開返關，活在當下，死咪死我要返祖國旅行

Btw改下懶音先啦 味
味你老母咩

咪係 笑死人咩
一邊戴住罩一邊笑9人恐懼撚戴口罩 仲好意思話人無腦矛盾

所以笑鳩你地班防疫撚幫政府維穩係冇撚錯
個病廢梗係屌鳩你d咁既恐懼撚啦死傻閪
笑鳩你地咁撚冇腦放棄人身自由不單上仲幫政府維撚穩呀
人地泰國都識既道理香港防疫撚唔撚識
所以話你地豬兜真係冇錯

外判思考人士

權威不容質疑論

Btw 用下個閪腦諗下野先啦恐懼撚

少咗人出街食飯睇戲同gym仲好

尤其睇戲有時可以成間院自己睇哂
gym都係

咁請問閣下平時係咪都係唔戴口罩咁對抗極權

正一傻閪 一路戴口罩一路屌戴口罩嗰啲都係恐懼撚
仲要屌返我自相矛盾 你個腦係咪連埋個口罩除撚咗呀

唔使關心
冇撚得救

救撚命 原來真係唔可以同啲蠢人喺度嘈 可以屌返我矛盾都有 唔好話我睇死條傻閪平時咪又係順民日日戴口罩出街

戴口罩撚對抗到極權 講野之前用下腦啦傻閪恐懼撚
不過一撚定好過你地班賤民政府推咩政策都支持仲幫手屌鳩d反對既人架啦
所以話你地係賤民天生奴隸賤骨頭真係冇撚錯

樓主快啲走 哩到我頂住

越變越弱就有
要唔要防下流感？成日都變種 h3n1 H7n9 h5n1等等

得啦唔驚就奶廁板呀嘛
縮返入老母個閪用閪水防疫啦

屌鳩你地咩政策都支鳩持呀 樓主講咩都味撚睇清楚死傻閪

同精神病人溝通真係好辛苦

屌你老母所以話你地on9真係冇錯
你一定又係個d 咁撚唔中意香港做咩唔撚移民呀傻閪同埋屌鳩d人咁撚唔中意警察做咩報警個d傻閪

恐懼撚：日日同恐懼勇69互射幾次腎都虧打個乞痴都會暴弊

得個負皮又答唔到
好肉酸

根本好多人戴罩係因為驚畀人批鬥多過隻病毒

垃圾病封黎把撚

仲好意思話人維穩feel到班恐懼撚會打爆政府個篤灰熱線

痴線 佢哋又睇唔到d防疫撚瘋狂影人大頭相屌鳩人唔戴口罩

服用一氧化二氫死亡率100%

呢句野真係pr認證，打手post必定會有

外國啲死亡率高係因為檢測能力弱渣 你去查下啲抗體檢測啦 美國實際5300萬人感染啦

仲醫療崩潰 大部分都係自動康復 輕症係冇藥可以用架

恐怖撚真係好癲 根本個問題唔係d人戴唔戴口罩
係d人屌鳩d人唔戴口罩 同埋 支持政府無限上綱上線

恐懼撚完美體現成龍金句

好多人中左
可能我都係中但免疫力高
當flu食啲感冒藥
過幾日道無事
仲帶有少許herd immunity
戴口罩😷純粹係follow the rule

熱狗日日出嚟開個post搬返陳雲的理論出嚟真係好撚煩

而家香港嘅感染率低同死亡率低, 係唔係同大家都帶住個口罩有關呢? 不如睇下唔戴口罩個地方嘅感染率係點?

冇人想成世帶住個口罩, 但係我唔認同戴住個口罩係等於幫政府維穩

要屌就要個政府嘅戇鳩防疫政策,唔係屌啲帶住口罩嘅市民, 好多人都一家大細有老有嫩, 呢個病特別係老人家中咗真係冇得救

唔該啲熱狗出嚟叫人唔接受下人問佢觀點嘅時候, 不如講下正確嘅防疫方向應該係點, 唔好淨係話人鳩戴口罩

係呀! 我係一隻港豬!乜都唔識諗, 希望陳雲國師多啲打救蒼生, 我唔想被皇天擊殺呀

上下fb香港突發討論區就知

係囉，快d開返關
恐懼撚死撚開
我地藍絲信政府唔怕，最緊要有得返大陸吃喝玩樂

好返唔計

哲學問題
中病毒無病徵叫唔叫有病

你係熱狗block!

醫學常識

乜撚野叫感染越多病毒病徵越高
病徵點樣黎嘅你又知唔知
病毒感染夠一定數量就足夠體內無限繁殖你又知唔知

病徵有幾嚴重
一般情況下 pathogen count 唔會係 critical 嘅
更加同隻病毒本身嘅毒性同人體嘅免疫反應有關

不如讀好啲 basic immune system 野先出聲ok?

驚撚左你班極權打手黃絲帶呀

台灣冇人戴口罩，請問全民感染哂未

正確既防疫方向就係理性啲，唔好人云亦云強制戴口罩根本無助抗疫

最大恐懼撚

繼續打稻草人啦傻尻

你不如講下台灣你疫症初期做咗啲乜?
台灣疫症初期都係全民戴口罩

佢呢係好快就將個本地傳播鏈斬斷咗
而且係嚴格把關

你唔好將今日嘅台灣同而家香港比, 係兩個情況,唔好偷換概念

恐懼撚：好驚

你就咁搬三隻字"理快啲"出嚟, 我都知老母係女人呀, 咁樣做打手法有冇便宜咗啲呀?

詳細啲講下得唔得?

我屋企有個80幾歲老人家, 佢而家好地地係咪我出去返工唔戴口罩中咗招, 搞到佢入醫院, 你幫我照顧佢呀?佢瓜咗你陪番佢畀我?

恐懼撚啲論點嚟嚟去去都係果幾個
醫療系統崩潰
你冇親人？
咁叻唔好戴罩+奶廁板囉

又係你話睇下唔戴口罩個地方既感染率而家咪就係用台灣做例子又唔得

成日講到台灣冇人入境咁

岩呀

咁你返去守理大未
販民叫人守
熱狗叫人咪撚守
姐係要守啦
呢到我頂住，理大靠你啦

你咪試下叫人唔好戴口罩睇下有幾多個人跟你機囉

呢個世界永遠有班極端撚，咩全民勇武呀，咩全民罷工呀，咩全民唔戴口罩呀，唔做就係ON9，講埋D不切實際既野

你又喺度搬龍門囉
唔戴口罩嘅地方睇下歐洲同美國咪知

我重申一次冇人願意一齊戴口罩
但係唔好將帶口罩同支持政府掛上等號

如果今日台灣將個把關力度大幅降低, 放多啲免檢疫進入台灣, 我睇下你仲會唔會話台灣人戴口罩冇問題?

個重點唔係向戴口罩有冇問題你明唔明？

唔係首先你要搞清楚感染與否同你戴唔戴口罩係冇關係

而家出現既感染群組都有唔少個案係戴住口罩都出事

祝你全家快啲中武肺死
知唔知醫療系統爆左啲醫生護士好辛苦

鍾意咪戴唔鍾意咪唔好撚戴囉
批乜撚野鬥呀
群乜撚野組呀
出去玩關你撚事呀？
你啲撚樣自己母語都未撚學好學人上網
小心同恐懼分撚左十個月都仲當係同一樣野
縮返入老母個閪用閪水防疫啦

對哩啲人
You’re right.jpg 算啦

由佢哋做一世防疫奴隸

個口罩仔可以做到100%嘅就唔使咁撚頭痕啦
全世界人一齊戴口罩第一年消滅咁流感好唔好?

我絕對認同呢隻病毒係畀開頭爆發嘅時候個殺傷力低咗, 好多甚至乎好多人都冇症狀

戴口罩唔係保護自己,係保護群體大眾, 你叫我去行山去跑步去沙灘哂太陽都要戴住個口罩我睬你都戇鳩, 個口罩濕左根本就冇用

但係如果講到戴口罩同唔戴口罩都冇分別嘅話, 呢點我係絕對唔認同

識親大部分都係B同C
A嗰啲成世戴住個口罩唔出街好過啦

係冇病徵定未有病徵？

A果啲戴撚到落棺材啦屌你老母

其實好多病原體都可以引起肺炎㗎喎

其實係車戴口罩同係車戴耳筒聽歌一樣，都係公德心黎。

其實恐懼係指非理性咁驚個疫情 b c應該唔算叫恐懼撚

如果有冷氣地方叫人帶罩都冇咁反感
但啲恐懼撚連大熱天時喺街跑步/行路焗除罩都屌
分分鐘未中廢炎先中暑死

輸出病毒!!

支持免檢兩地往來!!!

我覺得跑步唔駛，行路就睇情況。
唔咳既話

跑步都戴口罩嘅真係戇鳩啦
個口罩濕左就冇用㗎啦
呢啲就係正宗鳩帶口罩

終於有清醒PO

好記得第三波時有班人屌鳩人跑步唔戴罩 痴撚線 七八月30幾度gym房唔開落街跑個步 人流疏落 唔戴罩都要俾人屌

30幾度比人影

室外跑步戴口罩真係多餘

我一定唔知啦

咁你又知唔知點解病患者點死，咪因為免疫系統攻擊自己個肺，你病毒量唔多點樣唔令免疫系統不斷攻擊自己個肺

講緊你肺死先定病毒死先

我承認病毒量高可以無病徵，但所有病患死者體內死時血液中病毒量比初步時高，病毒唔係令病患死，呢樣又知唔知

一星期操5日 唔驚

勇武樓豬出街一定要唔戴口罩，唔好洗手

將防疫=唔反政府呢種二元分立真心on9

第三波隻病毒睇落真係廢廢地
不過最近天氣轉涼返
人既抵抗力會差左
病毒傳染性又會勁返
大家都係唔好咁輕視疫情

無病徵
姐係 香港人有抗體 某種人中左乜事都無囉
禁唔係應該開心同研究下佢地點解禁強咩

支持樓主join 肺炎party

做好個人衛生咪得囉

都唔知驚乜 我日日唔戴套玩屎忽都無事

唔明你個point。即係檢測力強就冇事？日日驗孕就唔會大肚？

根據who資料，15%重症，5% critical ，香港700萬人，20%即係140萬，不如你講下香港醫療系統點承擔呢140萬？

HIV

先唔講個數據可信性
20%係講緊20%患者
唔係人口嘅20% 你用700萬人乘20%做乜

如果人人學你講唔做恐懼撚，你覺得真係唔會全世界中？

長期病患者黎架，好似仲要係嚴重糖尿病患者

連病徽都冇,都唔知有咩好驚
我驚自己感冒多D
流鼻水仲辛苦過有武肺

免疫系統攻擊自己個肺 -> 可唔可以解釋多少少點解會發生?
定講緊個肺直接受免疫系統攻擊
定講緊免疫反應嘅 side effect e.g. inflammation?

最後一段
死嗰時病毒量比初步時高
我相信所有傳染病引致嘅死亡都係咁
病毒量高 -> 更有可能致死
呢樣我認同 唔質疑你

對於你最初嘅論點
以下兩個point 係我有疑問嘅位
1. 病毒含量多唔一定係因為 exposure 高, 更多係感染者本身抵抗力嘅問題
感染嘅病毒過左某一個值, 免疫系統就會 handle 唔到, 喺呢個數字以上嘅 extra infection 意義不大, 因為本身病毒就會 replicate
2. 病徵越高, 死亡率越高
呢度就要你解釋到免疫反應 (symptom as indicator) 點樣致死先講得通

最後我承認我語氣差
道歉兼自隊一粒膠先

年年天氣涼都有流感架啦
just a flu

同意

其實當感冒就得

如果唔係病重

我係唔會去做檢測同停止日常活動

快啲走啦 呢度講數據就變恐懼撚㗎啦

其實隻病只係佢唔俾你遊行既籍口

以前流感都好少話一個老舞群組會中到咁多人

WFH
Unemployed From Home
Jump From Home

安心失業

安心破產

安心跳樓

廢老先驚姐

唔係冇只係冇人理，亦都唔會有傳媒專登報啫

到時政府話你中咗就中咗

成班係dirty team嘅醫護都俾你當晒condom了

唔做防疫奴隸嘅巴打
想知你地平時仲會唔會戴罩？

咪傻啦黨安法都拉鳩晒啦仲話係用嚟做藉口

籍口點借嫌多
一邊話俾國際知香港人可以遊行
一邊用武肺禁你遊行

又係呢啲垃圾理論
咪同一開始中共話無事一樣
流感係得0.1%死亡率 武肺係香港係1.幾%
真係係香港爆 可能似紐約咁30萬case死2萬幾人 果2萬條命係咪你賠
唔見你話200萬人上街 檢控2210人 得0.1% 廢撚過flu
如果200萬人上街 坦克車死2萬人 你會唔會話廢撚過flu呀
我屋企班藍屍都話 得鬼閒拉你呀
香港人咪又係驚呢樣驚果樣所以反中共
藍屍:"警察已經克制到成百萬人上街都可以安全返屋企
班廢青可唔可以睇清楚個事實
批鬥一D撐警/撐中嘅人 甚至篤灰
配合美國打壓中國發展"
一撚樣
防疫政策唔合理就另一回事
你班撚樣自己唔死就要人地死
不過冇嘅 死親嘅都當係藍屍奶共咪心安理得

就黎戴口罩勤洗手都要比人批鬥係恐懼撚

樓豬唔好帶口罩去檢測站附近行下
等中左之後,以0病徵既狀態好返,
再上黎講冇事
說服力會強好多

口罩邪教徒戴住個口罩頂住團肥肉拎住杯珍奶屌柒人唔戴口罩危害佢健康

得啦奶廁板呀嘛
縮返入你老母個閪用閪水防疫啦

講到本身比咁

其實由SARS到武肺都係講緊後遺症既影響有幾大
硬係有啲人以為自己乜都識,好撚叻咁

BTW,好多cancer都冇病徵,以佢地既logic黎思考
其實都係唔洗驚

SARS 17%死亡率 點會淨係關後遺症事
Cancer果到#21已經答咗 自己追po

求其上網搵幾篇論文都知死亡率高過流感多多聲啦乜而家連登又回復年頭藍屍觀
不過你呢啲無知婦孺智商不足以理解 只會覺得科學計數咁複雜係鳩吹
你嘅所謂思辯能力咪就係"唔多覺有人死喎, 中左好似冇咩事喎"
好有見地呀思想家, 同我呀婆一樣咁醒

後遺症9 up咗成年 事實上係絕大部份人好返 正常生活緊
係d恐懼撚講埋d咩跳得1cm 個肺花咗

不如留意埋SARS既後遺症再講
sor,個post太長冇追

唔怪得佢地恐懼啦
食埋啲垃圾又唔做運動
跟住走去屌跑步做gym唔帶罩散播病毒
班廢柴免疫力低過人一中廢炎都唔會好得過廢老幾多

agger

後遺症全部都係媒體吹冇實錄
真係有既根本會keep住有人講
屌上年咁多醫護secret爆女示威者俾人強姦
又唔見今年啲secret爆有幾多人重症垂危
反而係講咩抽生死籤輪班輪到自做好撚慘咁
個病真實係點從來冇具體既野俾人睇到
口若袁何嗰班就日日吹第四五六七八九波
又唔講到底殺傷力係點
淨係講會感染
我自己買野返屋企煮都會肚屙啦
係咪要日撚日講食野好危險不如打營養劑呀

一幾單冇咗嗅／味覺就拎出嚟無限放大 俾d垃圾content farm轉載就以為個個都係咁
其實同d藍絲話示威嘅人收咗錢有咩分別？
仲好意思話人唔信科學／無知婦孺

好想問下絕大部分係幾多%?
有冇source可以參考下?

後遺症有分嚴唔嚴重既,下下拎1cm黎講緊係機率低
btw,宜家冇影響,但你係咪可以擔保以後都唔會因為中過武肺而有其他影響?

就真係好似你講到係flu咁,
fine,你中意做咩係你權力,但你中左可唔可以確保唔會搞到其他唔想中既人?

屌,諗起啲支那種個句
"我活不了 你們都別想活"

冇病徵仲係唔係病

如果後遺症真係好似你地講到咁嚴重 應該大把傳媒／專家出嚟嗡至係喎
點解會得少數content farm報？

你驚flu當然係你嘅自由 我由頭到尾都冇屌過支持戴口罩嘅人 係屌鳩批鬥人唔戴口罩／出街嘅人姐

老人家中招死就廢老唔計
唔戴罩傳染到周圍都係
搞鳩醫療系統又唔計
屌你老母咁撚自私你係咪藍絲來架

who？唔計啦

老人家中咗流感都好易出事 年年流感都限聚口罩令好唔好？
係咪真係值得為咗一啲身體本身極度虛弱嘅人 享受咁多社會成本？（經濟衰退 失業 精神問題）

好快又流感高峰期
唉唔計啦醫療系統不嬲都柒開
我好抵抗力關我鳩事

樓主講得岩 根本係恐懼撚吹大咗病毒
根本連口罩都唔應該帶 焗住哂仲容易焗到有病
之後D恐懼撚應該會去搶疫苗 到時應該會有更多笑話發生 相當期待會幾多連登仔搶住去打

連登五毛/五毛幫兇 每日task list

衰啲講八九十歲既長期病患老人家瞓瞓下都自己去左

Agger 珍惜眼前人 多啲陪佢哋好過啦

content farm??我冇睇錯啊嘛??
source黎??
同埋呢,content farm好似係偷,唔係報?

批鬥人唔戴口罩有咩問題?
你唔戴罩死左都冇人會批鬥你
但你係街唔戴罩,做自私撚就唔好怪人屌柒你啦
如果係除罩食煙既再仆街啲

BTW我就咁係 google search "肺炎後遺症"
已經彈左2,660,000個results出黎
揀埋news都重有138,000個results

不過search "肺炎沒事" 反而搵到啲得意野
"沒症狀不代表沒事武漢肺炎潛伏期變長？他94天確診感染"
有興趣自己搵下

關事?
定係你覺得全香港都講just a flu就唔會有 經濟衰退 失業 精神問題

主流平台會FC美國選舉舞弊
亦都會FC武肺係假瘟疫
自命係自由鬥士既防疫撚請解釋點解你覺得前者係打壓而無視後者既存在

如果你支持拜登/左翼，我唔會質疑你，因為你既思想貫徹始終。

有冇圖可以睇下FC武肺係假瘟疫
純好奇會出咩字眼

冇話本身俾
合理化件事

哇，好撚恐怖呀
即係自己好返都唔知
好撚驚呀

就算冇呢單野，佢一樣有其他野去合理化

懶防疫就懶防疫，咁撚多解釋做乜

我都可以話係支那驚疫苗出左武肺尾聲
驚要賠錢搵人放風吹到係假肺炎

香港剩係日日報確診
有冇報過幾多單好返？
8成人已經康復出院
武肺係香港絕對唔係你講到禁恐怖

其他太極端既唔講啦
最基本你帶返個口罩，唔好周圍摸，做好個人衛生已經好足夠
你日日驚埋d未知既野，比政府用恐懼控制你，接受佢果d 所謂"防疫措施"
只會離回復正常生活愈黎愈遠

淨係批鬥呢一樣野已經有問題唔淨係關口罩事

返番去個基本問題，戴唔戴口罩同防疫成效，經過呢一年已經證實咗兩者冇根連關係。
擔心健康，擔心家人，戴口罩出街，冇問題，但有人唔戴，點解要批鬥？佢做咗啲咩自私野咁大件事？

啲人批鬥你哋嘅日常生活先恐怖
批鬥你出街食飯、做運動、酒飲、跳舞

麥兜啲故事劇情嚟

你睇吓條死亡線？再望吓條確診線？

再再望吓恐懼撚係咪痴膠線？

其實好簡單 樓主去染左個廢炎先 再posr 上黎証明自己確診唔去醫 去7仔買藥食 睇下有冇事 咪可以一野收班恐懼撚皮

跳老舞、叫雞、叫鴨、做雞、做鴨都叫出汗出力仲可以滿足心靈需要

唔洗研究啦恐懼撚縮係老母個閪到最高危

隻毒就同佢既發源地一樣

其實隻毒唔係廢，而係醒，完全融入個宿主，自己長嘆長有

統計撚，問下你冇病徵邊撚個會去睇醫生、會去交口水

冇病徵一直都佔大多數實際感染者個數隨時大幾百倍

依家個死亡率、死亡數字、感染者全部都錯撚哂分子分母都錯，講乜鳩數據

撞車死亡率高睇唔到
CANCER 死亡率高睇唔到
癡肥糖尿死亡高睇唔到

COVID 個案好高世界末日

咁你點解釋 有口罩同冇口罩既國家感染率點解差咁遠？
同埋都已經有好多實例證明左有戴口罩接觸患者既人係冇受感染

如果真係戴黎係保護唔到既，啲醫護點解重未中曬？定係有content farm講你聽有大部分人天生免疫covid19？

好多年前已經證實食鼻屎可以增強免疫力，如果有人係你既野食到加鼻屎，你係咪ok？

都係個句，你想死係你既事，搵個私人地方我話知你唔著衫周屋柯屎，都唔關我事
但你要係公眾地方做就唔好怪人屌柒你
仲有最撚on9係2020都差唔多完啦仲有人當content farm當fc...

舉腳支持
叫左佢唔戴罩去檢測中心附近遊走
再挑戰0病徵康復

藥都唔食先有說服力

根本而家好多係話檢測呈陽性, 無病徵, 隔離14日之後好番無事出番黎

一有人講香港警暴
就會有支那藍人就會反駁
美國警暴睇唔到
英國警暴睇唔到
香港警暴好嚴重

不過講咁撚多做乜鳩
行動最實際，支持廢毒撚唔戴罩去"假"高危地點行幾日
用真實0病徵康復既經歷黎舉例我就真係信廢毒啦

恐懼是良知

依家睇翻武肺個死亡率連每年一季嘅流感都不如
衰啲講其實武肺即係幫手清老年人口

諗起俄羅斯有條友

真
香港中得招易死既都係60歲以上老人家
當然要歸功返香港既醫療系統
好奇鑽石公主號確診個位巴打依家點

熱狗唔會答你
佢哋要緊貼國師個tone

不如調返轉講, 熱狗而家叫大家除口罩根本就係想永續限聚令

除口罩都唔知點斬斷傳播鏈
又可能熱狗好想D老人家死哂la

維穩撚想吹個風：
個病好安全，應該全面通關，免檢疫。
如果你真係驚，唔少人冇徵狀，要用健康碼追蹤。

唔帶罩會犯口罩令 個病唔使驚點解就要自己中先證明到 又唔見調返轉你去中 證明個病好危險

都唔知你個d咩logic
調返轉個病好危險先會推健康碼 安心出行
關就一定唔會封 你放心啦 而家已經推回港易

懷疑緊係咪支那派人黎洗底
講到個武肺影響好細，有冇都係一樣
死人只係因為個別人體質問題

武肺唔會死人，唔會影響日常生活
所以呢一年既疫情唔關支那病毒事
只係個別人身體差先會死
it's just a flu
支那唔洗負責

到底咩人最想見到呢啲野，心照啦

維穩撚話，呢個病好多人冇病徵，如果你中招，都唔知邊到感染到，所以要用健康碼監控你行蹤。

近排突然有一堆垃圾走出黎維穩，大家知咩事啦。

郩底就郩底
扮乜
如果你真係覺得冇事，你根本係0成本
乜都唔洗做就會自己好返，又可以減少好多口罩成本

但我地覺得好危險，成件事就成本好大
啲野跟一世

0成本 vs 毀一世
咁都可以拎黎兜...

即係你想佢地講呢個武肺係假既
中左都冇事
回港易都唔洗啦
直接全面放行

早排見有熱狗衞星話有戴口罩嘅人都中
所以戴口罩係冇用
但其實戴口罩只係降低中武肺/傳染武肺比人嘅風險
正如condom 都唔係百分百避孕
只係降低懷孕嘅可能一樣

咦，乜原來叫人唔洗擔心唔係叫做維穩啊
又學到野啦

你唔講我都唔記得支共一開始既維穩方法就係叫人唔洗驚

原來屌政府限制市民自由（尤其集會自由）係維穩
你班友思維真係好撚跳脫

佢地最中意睇content farm當睇offical research

btw琴日走去search先發現原來可以長達3個月潛伏期
0病徵有機會係同呢樣野有關

個病毒一路變緊，其實已經有好幾個version
講得出冇病徵就等於冇事既人...

個人認為呢
用足夠理據對現有觀點去提出質疑
但直接拎嚟當真理去屌其他人係白痴就太on9

係，冇病徵唔代表無害

潛伏期.........

夠膽用content farm黎做理據都係好事？

所以我話足夠理據

同埋熱狗批評人哋係口罩判官我覺得係有反思嘅地方
但將口罩判官 恐懼撚 搞到政府推全民監控 支持拜登 依啲野鳩label埋一齊係on9到極點嘅一回事

瑞典唔使強制戴罩，成個北歐措施相對寬鬆，相比英美疫情明顯無咁嚴重，又如何解釋？
人哋佛系，亦唔見得屍橫遍野
醫療系統爆，某程度可以係因為一堆會自我康復嘅人浪費咗啲資源
個個都要睇醫生隔離食藥，多多資源都唔夠用啦
仲未計香港醫療系統本來已經成日話爆

講到尾係自由喺你眼中有幾重要
好多嘢做完會影響人，醉酒鬧事成日都有，係咪要全世界禁酒?
遊行示威一樣會影響人，你爭取緊嘢嘅會影響藍絲，咁係咪要限制?

唔同人自然有唔同思想，無必要諸多限制
戴罩有用，但係戴咗唔代表一定無事，你都知
既然唔係一定無事，又有人會覺得戴住唔舒服，就應該比人自己衡量要唔要戴

醫院一路咁多唔同病菌，再毒都會有，一直都無要求必須戴口罩，點解而家要為一個病毒逼人去邊都戴?
驚隱形病人？點解你要假定所有人都中咗招
你要批評人，最基本要基於事實，你證明人哋中咗／有病徵唔戴，鬧人先有說服力
好多人中唔代表全世界中
香港係行無罪推定
更何況，就算用港大估算，隱形病人數目對比全港人口都只係少數

Trump講just a flu
唔通又係臥底?

至少而家無人逼你用condom
唔用condom罰錢甚至坐監

我依番言論只俾針對「口罩有冇用」
唔係討論「應否全民強制戴口罩」

呢隻病毒病徵同殺傷力可能真係同普通感冒都好似, 但係傳染速度同傳染力就高過感冒好多, 因為大部分人都係冇抗體, 就算有講睇都係好短暫

但係仲要睇埋感染嘅年齡群組, 年紀越大就越危險

如果有辦法去保護高危人士, 咁咪當隻病毒係普通感冒囉

未有辦法做嘅, 就唯有大家去人多擠逼嘅地方都帶住個口罩互相保護

it is just a flu 成日針住呢句嚟講冇乜意思

Trump中撚左係咪0病徵啊？
我真係第一次見flu要用曬3種療法
仲有第一次見總統flu會成為全球話題

得Trump講武肺唔嚴重？
最先講武肺冇事個啲係咩人？
相信政府，唔怕！
唔通係個班廣支那狗唔戴罩都重未死，所以黎連登宣傳佢地啲威水史？

咪玩啦
just a flu
但中左之後搞到勁大陣像
真係第一次聽中flu要搞咁撚多野

其實你有冇諗過點解北歐冇？
不如你睇返一開始既日本
個情況同你講既差唔多，啲人完全當冇事發生
啲人一樣可以繼續正常生活

btw你如果用戴唔戴口罩黎評自由
我想問下你一大堆民主國家都有封城，限出門
就算係台灣呢啲民主行得勁前既國家都有強制戴口罩，你係咪又要批鬥佢地on9冇自由？

再講埋你既金主 已經通街唔戴罩 個個人都好似你地咁 覺得武肺廢到仆街 唔撚洗驚 泳池party一大堆（根本係武廢撚既天堂）
咁係咪代表好撚自由啊？

你拎瑞典嚟講?

瑞典人口一千萬
英國人口6600萬

你話瑞典唔駛強制人戴口罩, 不如你話西伯利亞都冇啦

如果無立例 我真係唔怕帶口罩周圍行 中咪中

台灣係封關封得夠早，所以而家無事
但係當病毒蔓延全世界，亦都唔會停時，我唔認為呢個係長遠做法
除非封一世

講真，我係絕對唔認同今時今日大部份國家所謂抗疫，玩咗成年封呢樣封嗰樣，一樣爆到七彩，重要賠上經濟，學又冇得返，工又無得返，你認為真係無成本?
細路無學返，無得玩，無社交，日日對住部電腦
大把嘢唔可以用zoom學
市場環境差，畢業生搵唔到工
大人就算有救濟金，政府錢從何來？第日一定要搵位填氹
資源拎咗去武肺，其他醫療服務點算?
我係以事論事，唔係根據本身國家民唔民主去斷定佢做得啱唔啱
世界唔係非黑即白
更何況美國大選已經反映咗唔係西方就一定係正義
咁耐以嚟針對呢場疫症，各國領導人物我只係覺得Trump講嘢比較正常
叫大家Don't let the virus dominate your lives
不過呢啲說話唔好聽，大家都係鍾意聽啲花言巧語
某啲科學家都有反映過呢啲問題，不過唔係主流，冇乜人知

要面對疫症，最簡單多做運動，出街曬下太陽，增強抵抗力
本來常識嚟，不過而家已經唔係
政府、專家們亦都從來唔講，淨係識叫人唔好出街，同埋戴口罩

好坦白講，病毒唔會無啦啦消失，你亦唔好覺得有疫苗就一天光晒
疫苗有用只係期望，病毒變種亦都有機會影響疫苗效用
袁國勇都話唔會做先頭部隊打疫苗
你想抗疫抗到幾時?
玩返三五七年，年輕一代嘅青春就咁浪費晒
到時就係用年輕力壯嘅未來去救老弱殘兵嘅命

btw標籤不同意見嘅人收錢呢啲無聊伎倆就唔好學啦，無助於理性討論

瑞典個案總數 261K 死亡人數 6,798
英國個案總數 1.63M 死亡人數 58,448

點睇都睇唔出英國d限制帶來好大成效下話?

如果你睇瑞典國家人口密度當然同英國無得比，但係瑞典有四成人住Stockholm，地區人口密度同倫敦接近，唔見得完全無可比性
同時瑞典老人多

Sorry,應該係兩成人口住Stockholm
Stockholm市同London人口密度差唔多

我見好多廢老照樣唔戴罩出街都冇事窩
武肺都唔驚，居然驚條法例？

覺得岩既野就要做啦
當初如果個個好似你條撚樣咁搵立例做藉口
重邊撚到有抗爭
開口埋口就搵立例做擋箭牌
好明顯你條仆街根本未撚參與過成個運動

dllm一時話隻毒係假
一時又話因為封關所以冇事？
如果毒係假，封唔封都冇事啦係咪啊？

台灣做得咁好，0確診都重要落口罩令
你地班on9仔係咪要去屌鳩台灣恐懼撚啊？
跟住再去吹揍支那狗唔戴罩，同你地一樣覺得武肺係廢毒好撚聰明？
你係咪覺得你自己醒撚過全世界頂層做決策既人？

你係咁拎Trump黎做例子其實都幾好笑
佢係經濟政治方面既能力係無可否認
對民主既貢獻都無人能及

但對於一個講得出全球暖化係假既科學天才講既科學理論你都當fact咁睇？
如果佢冇特權接受最頂級既醫療係咪重講得出
Don't let the virus dominate your lives

如果佢當初唔係死唔信隻毒好恐怖
為左經濟 推高個確診率
對家大條道理話疫情嚴謹推郵遞
如果佢一開始做你地所講既恐懼撚就唔會俾中共有機可乘

我幾時有講病毒係假?
叫你唔使驚，講「防疫」無謂唔代表係假喎
坦白講，就算伊波拉再世，行過必中，中者必死，咁樣防疫防N年都係無意義
只係死法唔同，悶死，抑鬱死，餓死，病死，都係死

台灣0確診落口罩令，我係唔認同
但係係你自己將唔戴罩同吹奏中國扯上關係咋
大把鬼佬唔戴罩，而家得中國人唔戴咩?
人醒目上到位唔代表講嘅係真理，林鄭讀書叻做特首又唔見你認同佢?

Trump係科學白癡唔代表佢講所有有關科學嘅嘢都係錯
更何況佢講嘅只係做人態度
佢亦都冇逼你認同佢，冇逼你除罩唔比你驚
郵遞票一直都有，唔好講到無疫情就無郵遞票無作弊，佢自己都有話過作弊唔單單係今屆嘅事

你鍾意驚成世你嘅事，唔好覺得世界要奉旨陪你驚
世界乜都有可能
係，武肺好返十年後有機會好多後遺症
就算十年冇，二十年可能有，要一世防疫
疫苗副作用可以好多年後先浮現，你千祈唔好打
藥都可以有好多副作用，你千祈唔好食
其實每個人戴咗口罩都唔係百分百有用，社交距離都唔係百分百有用，最好全世界日日測有無中，唔夠就四個鐘一次，好似食藥咁，再唔係要零風險，學北韓有疑似個案就要消失，病毒無傳輸媒介自然清零
講風險，遊行示威被秋後算帳全家遭殃嘅機會點都高過中肺炎死，點解當初個個都要出嚟行?

有句成語其實好啱你：杞人憂天

倫敦人口有800幾萬
斯德哥爾摩 97萬

google la diu

岩啊冇野好驚, 快啲聯署要外國開番關

一句講曬你驚就自己做足個人衛生
但係唔該咪柒配合政府玩篤灰/放人上網批鬥
你自己只係有自由管你自己 咁鍾意管埋其他人等於做黑警無分別

係啦係啦全部人都杞人憂天啦
咁我咪叫左你唔好戴口罩囉
你咪又係驚條例
大把死廢老都係無罩出街
都唔見有事
對佢地黎講你呢啲就真係杞人憂天啦

你係到打咁撚多字，但你又唔撚夠膽係現實企出黎
對於自己覺得不公既野，自己都唔企出黎
邊個幫到你？又要屌人恐懼，但自己又郩底唔敢唔戴罩
不如你講我地知你想點？

BTW trump一路都推行緊無視政策
咁美國經過咁多個月既無視政策經濟係咪真係好似你地講到咁好啊？

我唔明點解唔去0確診既台灣到屌啲人恐懼撚 反而走黎屌爆緊既香港
事實係好大部分既支那狗同你一樣都覺得冇事 戴罩黎冇用 如果你想搵同志 支那科淋好適合你 無謂係到曬氣遊說我地呢啲杞人憂天既人啦

依家就係得自己做足個人衛生都會俾其他覺得唔洗理唔做足個人衛生既on9仔惹撚到

不嬲都講你要死係你既自由，但唔該唔好拖埋其他人一齊陪葬ok？
唔好將支那個套"我活不了，你也別想活"帶落黎ok？

其實你要唔戴冇人阻到你，但同樣你都唔好管鳩人屌柒你ok？依你既講法，管其他人戴罩個啲係咪都同狗無分別？

篤灰呢樣野我暫時真係未見過，街到大把廢老既諗法同你地一樣
佢地重要坐言起行，以身作則做埋榜樣
個個想水人唔戴，但自己就繼續戴罩

熱狗條盲腸畀你咁統穿咗, 人哋好冇面㗎

Stockholm幾大London幾大?
人口密度唔使計地區面積?

People per km2
Stockholm 4,861.76
London 5100

你睇清楚美國係咪真係行緊無視政策先再講啦
個個地方有大大小小restrictions
你估真係總統話哂事咩

我住係香港，討論香港有咩問題?其他地方自有其他人理，我叉隻腳埋去踩佢哋場做乜?

其實講黎講去都係理論野

我好好奇
真係俾你説服到我之後
你打算有咩實際行動去支持你所堅持既野？
叫你唔好恐懼你眼中既口罩惡法，你又唔敢企出黎脫罩抗爭

你唔好同我講你講左咁撚耐原來 Just a talk 啊...

屌鳩人跟政府個套，中政府圈套
咁你點解唔反抗，又屌住黎做同自己相違背既事？

其身不正 何以屌人

最好笑係係咁屌人批鬥人唔戴罩
叫佢地唔好戴個陣
佢地又反問返你點解佢要唔戴
講左咁撚多野 原來唔係 Just a flu
而係 Just a talk

繼屌住食藍店後
又一力作
屌住戴罩#haha#d